懷疑衛生署係黃⋯⋯

‘你好啊啊 我係lazy lion 啊‘

Lazy lion= lazy拉人

係咪影射緊有人過左成年都好lazy唔拉人

⋯⋯ 抵制！

善心打破零回覆

Um...

好L老尷

懶撕紙 黃
你是獅仔 黃
利是拉人 黃
懶惰師 黃
NDSJ 黃

Lazy Lion
中文懶獅
用普通話讀懶獅=藍絲

唔講咁多，即刻駁嘴

我個名

我就黎痴線
係屋企好悶